最近想支持下正版，有冇渠道可以係電話輕鬆買輕鬆睇

最好係app

睇咩

動畫
生肉都okok

netflix 正解
官方繁中字幕

搭單問邊度有中字blu ray買

唔係好齊，刀劍都冇😕
有冇啲齊啲，不過呢個都會用住先，thx

唔想睇殘體，又唔係正版

其實你識唔識字

睇唔明，可唔可以講中文

HBO Go，多d野睇。

on9 bilibili有部份係正版
不過唔係你呢啲海外人士有得睇啫

香港睇正版動畫方法:
TVB 有線 animax netflix 買bd
除此之外應該無解

viu, 鋼煉都有